有無人Facebook無啦啦停權

想知有無人有同樣情況你老味我小學用到宜家，偏偏係呢個時候比人審會唔會係咁巧合

我...
依家完全登入唔到
兩個鐘前既事

好多人都賴左野，Facebook宜家真係奶共奶出面

屌 至少比返我入面D相我先啦

豬閪百格嘛 不意外

咁就仆街啦遲啲instagram同whatsapp係唔係都會賴野

似開始玩消息封鎖

五毛假account 檢舉完咩事都冇

屌我都被封

上左unwire

推

另一個post有更多人都係咁